「同樣係蘋果，你信邊撚個」解酒問題

錯！極其量稀釋！

焗杯花旗蔘乜乜七七

毒果食撚屎

好似啲大行一撚樣
今日調高聽日調低
自己走貨走完理撚得你冚家剷

肥佬黎：喂仆街等我散埋啲貨先！
毒果農：係既！
肥佬黎：散撚哂喇！理9得你地啦！

打手五毛收左工喇